衞生署出錯！3座大廈不符強制檢測準則被錯誤列入名單，今日發現錯誤剔除。張竹君致歉

政府日前宣布收緊大廈強制檢測準則，昨刊憲要求43幢大廈居民強制檢測。衛生防護中心傳染病處主任張竹君今在疫情記者會稱，翻查紀錄後，發現當中3幢大廈並不符合兩單位兩無關連個案的準則，例如一些患者不在該單位居住一段時間，或已更改地址，因此會在強制檢測名單中被剔除。衛生防護中心會檢討如何改善，並對市民造成的不便和混亂致歉。

3幢被剔除強制檢測名單大廈：
．觀塘曉麗苑曉星閣
．寶琳翠林邨安林樓
．青衣青華苑華欣閣

廢到

道歉？

咁都錯得

自己set 個 filter , fake 撚埋自己 ?

「下，係咩，你哋天寒地凍排隊檢測咩？
唔好意思wor」

屌你老母，真係尻來

不嬲佢都尻黎，人數就玩 cut off，來源見係支那就不明

衞生署錯都唔係第一次

之前搞錯過NEGATIVE樣本當係POSITIVE

將健康市民送咗去隔離

講個笑話：香港佛系防疫

CHP係咁上下, 人又唔夠位又唔夠電腦都要爭黎用, 有心做都做唔好啦

777夾鳩佢做，然後佢就鳩做

大量可以自動化既工作要人手做, 用緊2000年既技術應付2020年既武肺, 根本香港爆得咁少係靠多數人自救

依家係豬系防疫

垃撚圾

黑寡婦

係咪資源好少

廢就廢啦

資乜撚源

支聯辦呢